【樓價回調】寶星中心細戶370萬易手 逾1年最平

葵涌上車屋苑寶星中心近期連錄400萬內成交，本月2宗成交中錄得370萬及373萬成交。

最新1宗見於A座低層1室，實用面積282平方呎，本月以370萬易手，呎價13,121元，造價創屋苑逾1年新低。

扣除內部轉讓，屋苑對上1宗平過370萬成交已經是2017年11月C座低層7室，當時造價355萬元。

無500萬唔使諗保升

驚嚇價

400-450 寶星唔洗諗

A座
低層

咁熟既

A座7樓5室.

唔係得一單370， 內文寫仲有第二單係373， 短時間寶星可能難上返4字頭了

估價上返4球
呢2間可能12月簽既約

係佢隔離 買平70萬
一個月供少佢3千

實情租到幾多 ？

昨日行葵廣見叫租12k wo

你唯番有 3.x % 如果370 呢口價

本月2宗成交中錄得370萬及373萬成交。

寫明係今個月成交，370果單係8樓， 29號上註冊處

葵廣一定唔得 差唔多皮半最細單位

呢D咁細間又近市區其實好好租。

葵廣同寶星比？
淨係喺葵廣樓下d衰妹都值3千蚊租值啦

利記顯示有單a座高層288呎租$10300

自膠，誤會左你個意思

佢意思係行葵廣地產鋪見到保升租12K

282呎俾狗住

葵青 幾廿年 細

保…保升？